一人一信大活動光復香港

麻煩各位影低所有圍鐵板或木板既食店同銀行

之後向消防同房宇署投訴
懷疑違反消防條例

消防email : hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

10/1

推

10/2

10/3

10/4

10/5

10/6

10/7

10/8

10/9

10/10

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

幫手推下

當然可以

冇人睇

多謝幫手推文

清算師上線啦喂

我先

店名：美心cake lab
地址： 灣仔軒尼詩道145號, 安康商業大廈, 地下2 舖

店名:中國銀行( 德福)

地扯: 九龍灣德褔花園商場P2號

推到2046